[眾神醒覺] Faker又遇見愛情，為「娜娜」再登世界舞台

恩靜結婚後
相赫都要另尋新愛

入黎睇FAKER
睇果一張 仲要卡通版

等睇faker畀禾地IG打到變喊包

實係咁

Faker咁撚有錢都溝唔到？

Skt俾拍拖咩

有冇條女ig

入黎就係為咗睇faker碌地

入黎睇IU 點G得FAKER

第2張faker好型

呢要幾時? 第一次見

又應該未去到唔比掛 隔離隊ambition之前好似婚都結埋

faker唔係話一日係職業一日都唔拍拖咩

死心啦 條女話鍾意Chovy

連純神都有女fan仲結埋婚 faker個pool實大幾萬倍啦(冇誇大)
如果佢想 點會食唔到女 大波細波未成年熟女乜女都食得

食屎 鐘意埋d垃圾死MK
我係Faker咁有錢就唔食呢d整容雞

ig 呢

求IG